息魔殺到：個個都觀望？代理指市場上根本無客

香港銀行跟隨美國加息，九龍指標屋苑荔枝角美孚新邨，暫未見即時影響，香港置業余柏表示，屋苑交投極少，本月仍只暫錄約5宗買賣，如有「實客」，個別業主都願意大幅減價，可惜市場上根本無客。

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

成交太低想嚇業主劈價開單姐，剛需咁強勁邊會冇客。

返工忙 唔得閒買樓
等冇咁忙業主就向上掃多幾間

人人有屋住

on9

個個full pay買樓啦

仲駛返工？

中秋加國慶，唔計

沒事兒

無客: 購買力累積, 樓價之後會爆上
有客: 買家搶貨, 樓價Go Go Go

點都係升

購買力已經耗盡

早兩日先有公眾假期
之後就返工啦 邊有人得閒買？

叫果兩母女下禮拜一再買多個Lp6慶祝下啦

願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價願意大幅減價

樓爆??

年尾傳統樓市淡季，唔計！

40+樓齢，唔計

政府話香港唔夠地，人都冇訂企㗎，點會跌

每日150..................